求大家一定要救班義士

之前佔中，魚蛋革命
令到好多人留案底同坐監
導致而家社會出現白色恐怖，人人自危，莫講話暴動，成百萬人嘅遊行變咗嘉年華，連喺連登講嘢都要戴晒頭盔咁
今次一定唔可以再比呢樣野發生
就算政府肯撤回條例
我哋都要繼續抗議，爭取無條件釋放被捕人士
如果唔係呢個社會只會越來越噤聲
求下大家

推

大家如果有咩朋友俾警察捉左
一定要放上連登比我哋知

幫推

推比民陣睇
遊行主題

Please

我建議暫時停止所有不合作運動

幫推！！

推呀

推！求支援義士方法

平反612 釋放示威者

推
而家出面太多false alarm，已經造成白色恐怖
所以一定要要求政府將612定性返做集會而唔係暴動

推！！！！

法國黃背心運動的 8 堂課

撤回6 12 暴動定義